[大件事］公務員secret 個page 冇咗？？

港共查封

好多重要資料流出

無上開 我估有藍絲捉火

最佳原因係咁
怕admin出事啫

secret二代仲上到

其實個page對我地嚟講有撚用咩剩係喺圍內打飛機，係有嘢爆直接爆比蘋果啦，呢啲page係用嚟圍內打飛機講事非㗎姐

如果係大大獲更加唔應該喺fb爆，把撚咩

push

清算啦

其實個page有唔少白/黑警上去睇同po野
有時可以知道裡面依家咩情況
都算係一種溝通平台(佢哋聽唔聽得入耳係另一回事)
無左係有d可惜

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

清算了